中大轉系討論區

相信唔少啱啱入左中大既巴打絲打都諗住先accept左offer，然後Year 1轉系
一齊入黎傾下轉系心得

想轉HKU

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

好難轉到

Cu都難？
八大來講最易

我識人今年science trans左去 medic 好癲

我識兩個都係biochem gpa 3.7幾都Tran 唔到

咁嗰條友應該真係好癲